包圍警察總部

梁頌恆、鍾翰林、楊逸朗於大會堂門外呼籲市民響應民間自發集會後續行動，包圍警察總部！

起完底發現你個AC好新淨

Blocked
唔好推